[TCG] Pokemon TCG Online (5)

召喚所有鐘意PKM TCG嘅老手/新手
Download Link：

可以喺Tablet/PC度玩

玩法：

Game入面一開始都會有教學內容
卡牌種類：
主要分三大類
1)Pokémon

2)Trainer [item, supporter, stadium, tools]

3)Energy

Q&A
Q. Online版點課金？
A.現時所有美版產品入面都有個對應嗰樣產品嘅code，入咗code就可以喺入面玩/trade野。

Q.邊度可以就咁買code?
A.可以上淘寶 / Ebay / 直接同香港啲players收。

Q.現時咩deck最好用？
A.可以等其他高手巴絲答你，或者上YouTube打PKM TCG deck大把鬼佬YouTuber教大家；
亦都可以上limitlesstcg望下有咩上位deck。

Q.實體卡好靚 ，想入坑玩實卡/瘋狂收藏，邊度有得賣？
A.主要都係去長沙灣天悅, 太子 pc, 油麻地 tcge, 荃灣通用, 觀塘 Card Hero,
連鎖店有 奇趣天地 同 玩具反斗城。

Q.咩係GX Pokemon/Prism Star?
A.GX Pokemon有招GX技，成鋪入面每個player只可以用一次GX技，而打敗GX寵可以一次拎兩張Prize Card。Prism Star咭就係每款只可以有一張喺deck入面，用完放落Lost Zone。

Q.新手玩online版點上手好？
A.打trainer challenge 解鎖啲卡，
再用儲返嚟嘅coins買副蜥蜴王[Leaf Charge] /烈咬陸鯊[Mach Strike] theme deck
打versus入面嘅theme繼續儲下coin 同 ticket ，
得閒可以打下event tournament儲包換卡。

希望其他巴絲繼續補充常見問題

卡牌價格相關:
查online卡價可以上
reddit r/ptcgo
同埋
ou7c4st

實卡卡價可以上
Troll And Toad

Tcgplayer

遊遊亭
[/quote]

留名

零課金新手教學 Ver 1.0
新玩做完新手教學之後
刷versus[theme]或者trainer challenge拎左500coin先
然後去shop買
Blazing Volcano呢副theme deck
再拎呢副theme deck入versus刷下versus reward同每日打返12勝
或者等2018/11/16之後用ticket入event盡量打多少少可交易卡包同coin返黎
有返500coin就再買以下呢個list既theme deck
Blazing Volcano *1
Leaf Charge *1
Mach Strike *1
Twilight Rogue *3
咁就會齊左暫時SM8 lost thunder環境裡面大部份常用基卡
有返咁上下卡包喺身就可以開始試下學點樣交易

師兄會唔會俾返上個POST條LINK好D呢
D 討論斷晒

[TCG] Pokemon TCG Online (4)

1包10張裝pack 同2包6張裝pack 邊隻抵deal D?
定係差唔多?

中閃卡/全圖/GX既機率兩款係咪唔同?

10pack 裝係英語地區卡包code
6pack裝係其他語言地區卡包code
多數唔會收6pack裝
你當6pack係半包原有包既價值

冇固定率

請問除左YOUTUBE
邊到可以睇有咩TOP DECK可以參考到?

10 pack 就一定有一張energy, 兩張閃/一張GX咁
6 pack 會唔會都係咁

雷公果副同炎帝果副邊副好用啲 玩左幾日

ebay見到dragon majesty elite trainer box既code
請問入左係咪成set係晒online版，即係包括埋啲卡套同10包dragon majesty pack?
唔該巴打

炎帝應該勁d

得套同盒,針龍gx
冇卡包
卡包係另外有既code

唔怪得咁平
唔該晒

有無人買過ebay 50x 但70幾蚊港紙既code pack?
係咪伏黎?

新pack code太平唔好試
但係某D舊pack係差唔多呢個價到

100x lost thunder大約幾錢到?

近排幫個棄game frd放卡 發覺出左sm8之後d卡都跌得幾多下 裂空座放10包sm2都無人買 lele出左禮包之後跌得仲多 睇黎要放哂d卡仲難過搵人接sm2

lele而家值幾錢？
係咪仲係用sm2做單位計
玩左成個月都未有一張lele

lele用新pack trade好似都係得6 包咁上下

想係淘寶買code應該search咩keyword? 或者邊間推薦？

用dragon majesty呢？
我見value網未有sm8個價

我個iPad TCG app update 唔到

tapu lele gx 邊有6包咁少 最少都10包

我琴日見到有人收16包sm2 但無放到

我直接一張LELE換左4張女皇GX連底番黎

大量online code 出售

Sm5 $3.8@ 1 （大量購買可議）
Sm7 $4 @ 1
Sm8 $6 @ 1 （返左150個，有買快手）
Special -Tapu Bulu. $15 @ 1

有興趣請tg

玩對戰要用咩
Expanded 我用水desk 加隻烈空座未輸過 配場地個海好屈

新手對新手/雜deck
系統會望你隱分，勝率，deck去派對手
真係刷coin/versus point建議打返theme練手感

嘩屌jumpluff貴撚到

有冇人係日本網站運卡落黎
想係cardrush 買幾張卡 但係有冇代拍網係平/穩陣

你地會唔會玩實體
抽完實卡唔想浪費code 入咗坑

利申玩緊,其實都好撚自閉下
順起上黎無咩COUNTER到,只有SPREAD DECK係難打D
但後來加在大力都差唔多
遲下個價會平番咖啦,不過的確好有樂趣 玩起上黎好過癮

大家點睇SM8個海鮮價穩定左落黎之後,邊張GX卡會係最貴?
我覺得火UB會貴過仙九,仙九有少少過譽
之前話蝶蝶同級既tech卡,過分左

未知圖騰咁樣玩

日本仙九長期高企，基本上二進就可以用，小丑就算啦，穩定得一個打法

烈空都得一個玩法,一樣係我手上呃左好多包走
不過師兄講得都岩既,仙九叫做泛用D

lele gx tca賣8 usd 張
8usd = ~8包sm2/7

天空之化身本身喺人氣上都贏小丑幾條街

仙九賣點 樣加功能
火ub賣點 牌組幾勁 克返 近期好hit的蜥蜴王

想問下daily challenge 要tier 3 拎返嚟既booster 先可以trade, 個tier 3 係點解？

其實強度可能無火ub勁
人地比較唔會卡 ultra space 搵怪
又唔洗搵糖 主要電蟲卡糖太煩
新式電貓可能好d

火ub其實我諗諗下 發現都幾需要思考
打人大大力無錯 但通常落得14-15en
打隻gx正常4張en 但打小人牌110 130血就好尷尬
就算用埋gx-1prize
計下計下發現差唔多要搵齊成副牌既en先得

咁睇黎我快d放先得
仲見到有人收15包sm2

其實烈空係咪已經走到盡頭，
我見對戰已經冇咩人用

入埋電貓既話其實都唔錯

零課玩家最有效儲齊deck既可以咁玩:

1. 每日解任同登入儲錢，係versus theme deck到打夠500蚊game錢，然後就去shop買烈咬鯊theme deck

2. 打打下可以儲夠event劵4張就可以用副deck打theme既event, 第一名會送3個可trade既卡包*，呢d卡包係可以同其他玩家換到你想要既怪，唔好亂開包

3. 打到咁上下event, d卡包換下野咁就好快儲齊一副standard deck。

4. 另外亦可以單機打d boss。打晒36個boss total送45包唔比trade既卡包比你可以開。

*點睇卡包比唔比trade就係睇個包野個圖下面有冇lock既標示，lock既你可以任開唔嬲。冇lock既就唔好開啦。

冇lock既卡包價值好高，由其係sm2，因為入面有張Tapu LELE GX, 因為呢一張野好多主流deck都會落一兩張，所以lele一張價值已經等於20包可trade卡包。

除非你覺得自己手氣好，儲左好多可trade既sm2卡包，咪可以博下會唔會中lele回本。

我諗抽到lele為止，你已經可以離開新手階段， 去砌你想要既deck

唔入電蟲，換壺壺掉en，第2turn電場配電貓0en出gx差落烈空到，第3turn開始就180以上dmg

最近online比Lost March同三頭打到飛起

宜家sm8 code要幾錢一包

usd0.5~
睇你去邊搵姐

我上ebay睇果啲要加運費

咁就自己再格價啦
最好搵返email過code既
同埋唔係買標價標太平既
真係計完貴過0.7可以去tca望下或者搵本地人收

香港卡鋪比賽一般用唔用得舊卡？例如xy

通常 係打standard牌組

開始有九尾deck睇

零課金表示lele唔一定要用
落咗lele好多時一定係預咗比人當沙包打同埋卡自己位去setup，唔落好過落

我玩咗1個月暫時砌咗同keep住下面幾副
1. garchomp lucario shrine
2. gardevior
3. ultra nexrozma
4. zoroark-lycanroc
5. buzzwole-lycanroc
咁多副隨咗女皇之外冇落過lele

玩e隻game 識trade嘢好重要
尤其係唔係成日可以玩嘅人來講
trade嘢換到deck一定快過你儲飛打event賺卡好多

e家襯event派sm8好打多幾包番來
襯個價未跌完換番d sm2來換嘢好過

又幾好玩

啱啱抽左40幾包 伏到喊

配耿鬼丫嘛

嗰日我先手打佢後手 佢turn1開電貓gx已經2隻烈空3en 2隻1en
下一turn起碼270....

但下一turn你打得死其中一隻同頂到1turn，佢就再冇手段快速差en

我嗰陣好似玩大奶罐 走場算

蜥蜴王deck抵唔抵砌

抵

見椰蛋蜥蜴王幾勁，但係唔鍾意蛋

btw想問埋蜥蜴王實體deck幾錢到

500內好似有

有條仆街話一千放畀我

新theme deck雷公勁d

咪收sm2啦
全set得隻蝶蝶
你見公海全都收sm8 都大約估到咩料
我就覺得要8好過要2
唔鍾意就當我無講過

是咪兩隻碟碟

零隻

三隻蜥蜴咩rare

佢話呢副

呢副除時唔洗500
除非佢d trainer full art 黎

e家1包sm8換到1.5包sm2
個價會keep住跌到大約1-1.25左右啦
一來仙九冇lele咁多人用
二來sm8唔似sm2咁有咁多保值full art (rare candy, dce, max potion etc.)
三來event出咗好多sm8
sm2企住e家個價之下做trade其實會賺

唔係換大卡之下e家渣sm 2 6 7 8都係一樣
甩到包booster換gx trade上去就可以
邊包睇落多人要其實冇乜所謂

蝶蝶貴喺邊
美rr150有隻
日rr閪價50都有人放

其實8應該跌極都有一
保值野你肯數唔會少過sm2
差在係有冇值過/近20包既卡

巴打啱呀
當騰信咁諗就會明點解e家一定要甩哂d sm8
e家過咗一個星期成pack最搶手嘅仙九叫價跌到同lele差唔多係15-19 e d位，可以唔洗諗
不過我同意sm8係有唔少嘢keep到價值
等多兩三個禮拜先再入手

因為8b 好似一盒出一蝶蝶
一包一gx

唔係，我就係一盒唔中個位

邊有一盒一張蝶蝶，
大概半箱有5張左右，
我親眼睇住人開

見ryu 開重盒盒有

佢一向超級歐洲人

其實post頭有寫

推下先

我覺得都ok 啦450蚊直接玩得 我副美版唔計lele 都係大約500零600到

一張竹蘭都無wo真係值咁多？

兩張guzma 100
4隻蜥蜴王gx 120
3對花 約150
其他野加加埋埋差唔多啦
450即刻有得玩又唔洗左收右收算係咁

仲有無人玩Sylveon deck？未諗到點砌

我仲玩緊但好多野打唔贏

見個個都抄人玩耿鬼煩膠deck

太多主洗野由discard 上en 仙伊冇得發揮
我都想玩壺壺但配超毒星

其實宜家最強主流係咪仲係小人國，
上左sm8我未得閒深入研究

穩係1prize malamar/giratina最穩

純打鬼龍，唔落龍柰或普通柰果種?

普奈入一個
打250hp用

唔該哂巴打，
有冇deck list參考下，
想睇下有咩卡冇

參考下
唔洗全跟

都幾經濟，
shining arceus右邊果張咩來

見到lost zone可以點打
又煩又高攻

留明

Koko

有無爸打知邊到有日版散卡賣?
美版d垃圾紙質完全唔想買

各大卡鋪/交收group都有賣
嫌本地貴可以直接撳完搵集運運返黎

男神新片

美版紙唔係靚啲咩？
不過啲卡邊成日唔對稱

之前成日撞到d Sylveon GX control deck
成套deck得Eevees 同Sylveon GX 係pokemon
其他放晒大鎚細鎚打晒人地d en 煩到嘔
如果唔係用巨金見到佢即走場 如果唔係有排打

本身玩緊deoxys malamar
但其實點解鬼龍勁d既

1.傷害輸出大過代歐[每隻派最少150傷比對面]
2.打完唔洗甩珠
3.唔係弱超
4.130hp 識射返130傷出黎

收副黎試下先

想問吓妖精九尾招GX

如果對手的出戰寶可夢是「究極異獸」，該寶可夢陷入瀕死狀態

究極異獸 係咩黎？

SM啲新野
Nihilego
Buzzwole
Pheromosa
Xurkitree
Celesteela
Kartana
Guzzlord
Poipole
Naganadel
Stakataka
Blacephalon
Dawn Wing Necrozma
Dusk Mane Necrozma
Ultra Necrozma
呢啲都係UB

ultra beast
張卡HP 下面有條紅色bar 會有寫

點解設定上Solgeleo、Lunala、Necrozma都唔係UB，但Dusk Mane/Dawn Wing又係UB？

Dusk mane dawn wing 本體係necrozma

賣呢張 可以tg我出價 pete01234567

有冇中文版 讀得少書？

前幾日開始入坑，

啱啱買左實體Tapu KoKo，入面四包卡其中一包有Tapo LeLe，好開心，不過冇朋友分享，覺得自己好毒

jumpluff好貴 好想要

4~6包隻
抽到拎去換散紙炒卡算啦

牛奶隊好強, 暫時未輸過

仙九尾值 幾多包
抽到 想換出去

14~16左右

有無得參考？

好歐

想砌副惡deck玩
係咪唔好開sm8?
同埋search deck係拎隻主力search?
Limitlesstcg好似唔太多新deck

暫時係咁樣, 有待改進
目前玩呢隊最難係插en好慢, 同會怕prize card 有奶

limitless更新美版環境deck多
睇日版惡deck可以上twitter慢慢用怪名/其他keyword 搵下list

有字鬼龍貴d定閃版
唔知用幾多包收好

而家仲有邊間有8b抽

有字

大把鋪有

仲未換齊White Kyurem

日版其實少人玩過美版，
啲色違價都插哂水，
大把舖有現貨8b任買

炒價不了

日版祠堂$20抵唔抵收？

終於組成jumpluff deck

日就5-10蚊張白卡
閃就ok

千奇唔好開包
一般主力名都search到
冇嘅就youtube或者google下砌住先
好多都大同少異

咁喺卡鋪廿蚊都唔算貴，買個方便
另外Lost March橫行下Po Town好似有得發揮

lost march好好玩

壼壼有得發揮就真

點解？jumpluff係飛出黎喎

幫frd post,賣200包左右sm2（仲有d卡未賣）
有意tg:

同埋有無人知裂空座依家係咪配電貓勁過以前電蟲？

原來自己飛出嚟咁惡
隻雀又係自己飛入Lost Zone

電貓開gx技上en
馬上沖滿2隻裂空

中左張blacephaton gx
人地用成十幾包lost thunder 換

炒燶價就有

overhyped
同出烈空果陣差唔多

諗緊趁有水位trade走佢好定等定價
同埋有人出15包dragon majesty換
心郁

以前裂空座都已經好快 咁依家咪
但電貓要放滿4張？

1-2張夠啦

好 等我收番兩張玩先

有冇人知sm8個event去到幾時？

多數versus reward轉果陣會跟住轉

烈空都快 ？

今日打4場贏得兩場，仲要有場好彩對面巨金卡手牌

以前抽到電蟲combo咪快

我諗係xy未退環境果時掛

max elixir後攻8粒

玩火ub見到蜥蜴王 企左係度
有咩可以落黎針對下佢

有珠叉住先擋你傷
冇入火蜥蜴gx/火鳥/victini咩?

冇呀
玩針龍加火ub 得lele打下

我次次打呢副d en永遠入晒獎勵
玩細爆肌蚊又唔夠力一拳打死佢
打到有陰影

人閪起上黎真係好閪

成場剩係見過2張古茲馬 差唔多所有傷都係扣血場舖返黎

打到3PRIZE 我仲諗緊自己應該有機會 鬥搶PRIZE 再落符傷殺
剩返2PRIZE 我就已經想放棄

想砌一副草屬ONLINE打
請問會椰蛋樹定蜥蜴王好?

試下落sm3.5隻閃夢夢?

閃夢夢要用超能en
我反而諗緊好無將zoroak 轉做阿羅拉穿山鼠, 唔打得都拖得

天悅幾間都冇
可唔可以實際講下邊間有同咩價位

有無清指點一下 要點樣改

散卡燶哂啦
星期六見過天悅有$600原盒，應該仲有下跌空間

實戰叉唔到en

三張金Switch

有米

可以試下multi switch同mina
多個位做3珠比班班
可以落水場執下底,頂下對家燒血場
班班底可以用雙珠打果隻
起碼識打80傷

咁nest ball應該唔需要 有空木嘅話

入唔入睇你對起手莉莉艾抽得多個需求大唔大
同埋想執得幾快

出售tcg online code

Sm5 $3.5 @ 1
Sm7 $4 @ 1
Sm8 $6 @ 1 (量多可議）

有意請聯系tg

竹蘭3張夠，六尾2張
班吉拉上en係慢
入張猩猩，ultra 4張

打耿鬼deck可以點解場
我為左大奶罐入坑
場場輸禁滯

帶d補血item
唔插en隻耿鬼都係罰企

上網抄左副
lele落一張就夠?
有無野要改?

覺得勁可以去馬
但我覺得exp一係純索
一係turbo dark算
撈埋一齊好咩

Expanded?

我副班吉拉係冇落lele同九尾
用magcargo同索

落sm8 Azumarill 好似都ok

差唔多係最終調整了

其實可以用格拉，不過近日日本打毒龍版

最近去玩翻themedeck
炎帝副野真係幾勁
但明明剋屬 打椰樹deck覺得特別難打

打theme 炎帝做到見一隻殺一隻

木清 吹風換場地係唔係會好少少 感覺1張太雞肋 2張又諗唔到拎走邊張

多咗PR Stadium搞到好似點都要落張Stadium預頂走佢

Genesect GX個ability係咪可以同一張tool打孖上

可以裝備兩張上身

白冰龍Deck終於成形，出師3連勝

tapukoko (2DCE) 打全場20係咪無得抽架?

水場必落，自己可以試下調場nest ball ratio

online係

spell tag都係?

Spell tag sm8啊師兄

無耐前睇到依段片,主要講SM8主流卡組,仲俾埋DECKLIST,新手可以參考下

排名其實有D地方唔太可信,但火UB,SPREAD DECK同爆肌蚊九尾係前3都幾合理
lost march 算大上大落,如果key card 係prize可以直接投一投,但順手係屌打全世界咁(除左spread deck,但日本有人落百變大力去counter )

唔落stadium?

落場地卡好過大力啦

online有直接code買

lost march 遇上 壺壺gx 可以點打?
求教

就咁trade用幾包收好?

快就3包，慢就2包sm8

但online tca買 1美金(1包價錢)1張

啱啱開始玩
用佢preset 個啲deck連第一隻boss都打唔羸

有冇巴打有圍內切磋下

新手建議抽邊包？

super boost energy
alolan muk

儲500coin
買post頭list入面堆基deck

買齊deck之後抽sm2定8好

留200～300coin for交易
之後是旦
可以抽sm2搏lele

儲500買炎帝雷帝陸鯊deck

無課先抽sm2 抽le le gx
有錢就直接上網買 64蚊張
再coin抽sm8

睇你會唔會買lele禮包 唔會買就sm2先吧

咩場地啊？

用白冰龍打瑪扭拉細蚊完全係開心愉快，對面完全冇力

skypillar 好似咁串

打鬼龍真係好L麻煩
係咁復活

場地嘥左個位
用百變怪可以睇情況進化, 又可以進大力, 又可以進毽子花
出shrine/ 草 prism 仲好啦

有冇人有興趣？
一人一半

49.75唔算特別平
要夾不如你搵間29.99自己要算啦

Theme deck 副imperial command勁唔勁？

ok既

新手應該換佢定Mach Strike?

換左blazing volcano先
theme deck內戰越新出越勁
mach strike只係拎基卡用

出售tcg online code

Sm5 - $3.5 @ 1
Sm7 - $3.8 @ 1
Sm8 - $5.5 @ 1

有意請tg

岩啊 我都係咁諗 因為lost march好易卡進化連 少一套就少40攻

eBay 咁平咖
平時係Facebook 買開5蚊張波

0.4usd~

打過一場頭兩turn都空木博士，turn2已經4隻花出哂嚟，真係打碌撚

壼壼

計返加埋運費再加等一個星期左右，同即時拆包黎衡量下

其實ebay有email運code
平過本地五蚊逐張影qr code

唔係send過黎係運過黎？

買之前問個seller
多數有email send

有幾個係運的

依家邊到有實體sm5 一盒賣？大約幾錢？

卡鋪/奇趣可能有
預千五以上

邊度有64蚊張 lele gx

tca做緊8鎂條lele code
差唔多64
不過算貴

想問下lele code有冇包埋卡包其他個d?
定淨係1張lele

lost march唔太依靠場地做輸出，本身輸出好足夠
百變怪 係好百搭 但 入lost zone唔計傷害
所以入skypillar 可以保後排又可拆prism場

lele同另一張唔太有用既gx
再加lele coin
但用卡包換 起碼都15包左右先換到
貴少少但快 量多
打event有排打

而家sm8 code係咪開始跌價？我見好多本地賣code都放5蚊張

係啊, lost march順手就真心好無解,除非超黑仔卡能量

通常會落祠堂
因為lost march打唔出單數傷害,如果打LELE,210血,250血,
你用多下打會差好遠

有人爆完盒放出黎

新手想入坑
想問下係得美版產品先有code? (qna第一題)
日本果d卡冇?

日版冇㗎

Lost zone一見對面伊貝貼水能量即刻投降

點解

啲草同鳥冇曬效果

唔係gx ex先無效咩

準備black Friday去amazon買一大堆野返黎抽抽抽

擺請假王企前就話無解姐
冰伊有咩用

幾時black fri

11月23

咁係我柒左

點解咁既

android 8.0

android唔可以係google play dl要用e條link dl

我指係android 手機

手機玩唔到
得pad/tab可以

我係手機玩

咁貴 係Amazon買都平過佢

如果係買嚟開就免喇

陵星卡果張cryus究竟點用架 ？
成日都發動唔到

點解咁講？
岩岩入坑 買左盒sm8 trainer box 無咩好卡 唔係好識砌 想要竹蘭 莉莉艾
係咪買卡抵玩d?
利申：其實想要全圖 又唔想特登買張貴既全圖卡卡

全圖每盒得一張，仲要未必啱你心水
SM5平均每盒得兩張白卡竹蘭，為抽竹蘭開包都係倒錢落海多
爆盒你預每盒有大約4張普通GX、3張Prism Star、1張Full Art GX同合共1-3張全圖supporter/金item/HR GX
一個唔好彩出Looker/Mars/電束木/鑽石珍珠龍就真係開心愉快

第一 開盒唔一定會中
第二 想玩卡都係收啦 慳返好多錢

得左啦, 唔該晒

自己down apk OK
我部虧機都玩到, 不過會好快過熱

場上係水/鋼pkm就用得架喎

你要有水/鋼嘅怪係場先開到效

仲未見人玩milktank deck
好想砌返副好D既奶隊

好 俾你咁講一講 又真係搏唔過

遲d得閒去卡舖睇下d卡價先

自己爆卡同倒錢無分別

有一場
場有水嘅怪
對方後場有兩隻 用唔到

另一場
場有水嘅怪
對方後場3隻 用到 但對面揀1隻怪洗番入卡組
唔係要揀兩場嘅咩？

頭都暈埋

個效果係對面指定2隻怪
指定以外嘅怪洗入deck
第一場對手指定哂2隻怪咪唔會洗入deck
第二場對手3隻簡2隻，剩低果隻入deck

原本係咁解
Thanks巴打

有冇人冇brigettex2 electropowerX3 以太樂園X2 同冇nuzzle既比卡超賣 想玩雷超GX

新手準備入坑
本身想買卡儲下 見到有code 就入埋 準備試下玩

白卡都得

對面滿晒bench先會用得上cyrus
或者用黎打天空場

仲有唔夠一個月就進入tag team時代

而家8b咩價位月?

咩價位?

想砌online deck
爆真卡有大概有100個code
應該開卡包定慢慢trade deck番黎

半爆半trade

Online cards
賣sm8 $5/1
火ub 65/1 有3
索35/set

暫時都算順風 有冇咩可以改進

去邊買 觀塘card hero

想問。我用ipad玩

抽左張卡有code

Ipad點儲code入game??

IPAD好似冇

頂

電腦一定再用cam qr code?

我見佢有組英文字既碼架喎

電腦有得打組英文

Thxxx 咁今晚儲先。唔該晒

新手諗住買2套garchomp 係咪要出去鋪頭搵呢條友開個既盒？ 開完實體卡入code?
我去淘寶搵 條友話唔係 咩165人仔

講清楚d

"-"可以skip唔大
大細楷冇影響

實體卡 除左擺 係咪無用？玩online係要收code？ 1個卡組1條code?

實體卡可以打架

theme deck係一卡組一code
如果係平時抽包 每包美版都有一個code可以係game入面再抽一次(網上抽個次唔等同實體包抽既卡)

大多數HGSS後英文版ptcg產品都會附送一條code比你喺online redeem指定產品
譬如theme deck送返副online theme deck
卡包送返卡包
禮盒/blister 就送返卡包/deck外promo

香港實體卡就有用既
如果你肯出去卡鋪同其他玩家交流

實卡主要兩個環境
SM1~SM8 + SM promo 就英文版進度
SM1~ 就日版進度（比較多人跟）
卡就日英都用得
只要同英文版技能,效果,數值一樣就可以喺英文進度比賽用，好似

我玩online版 就收一個卡組既code 明白
咁如果我要收單張1隻怪呢 都係淘寶 e bay個d?而唔係去收人張實體卡？

你可以去卡鋪玩嘅
online唔一定要收code先有包
玩tournament同埋trade可以拎到
如果課code嘅
一般1包booster/1個theme deck/1個禮盒promo card會有番一個對應嘅code比你入

如果你想收一隻怪 就需要先收d包既code先

之後係個game入面開trade睇下有冇人換

e隻game 卡包=錢 (暫時以sm2/sm8為準)

果d冇
你in game同人trade

好難明
咁有無得課金 課coins 好似無呢個選擇

冇

即係我要做就係卡組 收code
想要怪就買卡包既code去同人trade?

tcgo 課金 = 課現實booster pack嘅code
tcgo嘅"錢"係booster pack
每色type booster嘅市場價值唔同
可以睇下面條link做reference

例如
guardians rising (sm2) 嘅價值係1
burning shadows (sm3)係0.5
full art(FA)烈空座係11.5

如果你想要張rainbow rare (RR) rashirem
咁個網寫個價e家個價值係6
咁你就要預拎大約e個價位嘅item拎去trade先有第二個人同你換
你當炒股咁就得

game入面嘅coins係用來買唔trade得嘅booster pack/theme deck同host trade手續費

yes
coins買卡組
課booster code->trade

現實卡無用

"online" post
淨玩online咪冇用

爆盒拎code平d定係度同你地買未d
除非實卡可以賣返出去 否則唔想要實卡

我都諗緊爆卡定買CODE
一盒既價錢=差不多170張SM8 CODE

一定係買code

實卡係有價值 但係有極高機會係回唔到一盒本

如果好似上面位巴打講 5蚊1個sm8 code咁170咪成850 貴過遊戲王 咁同佢買算

一盒最平都850呀
除非你有得平啲攞啦
不過如果有朋友係美國既佢幫你買實卡會平大慨一舊水左右

post入面堆人放個價同本地玩家放差唔多
要再平就ebay望

實卡有手感
我買黎儲

買嚟J

有冇人知日本有冇實體店有賣卡, 有code既 ?

d字體係咪冇得較, 係電腦睇都睇到眼盲

日版卡冇ptcgo code既
于過有好多卡鋪有做ptcg

有做?
有賣?
知日版卡冇code, 係想搵下有冇得賣美版卡

最緊要睇日版卡套，好多都好靚

最近YOUTUBE成日有片介紹實卡，好心動想入坑
諗住買盒SM8b 儲下玩下但一睇，成千蚊盒

你睇邊度成千蚊？
500幾咋wo

冬天啦 凍咪燒卡取暖

大埔，950

其實個game好唔環保
每包卡起碼有一半係廢紙

有無巴打用an機玩？ 用緊邊部？
本身用緊iphone又唔想帶部ipad出街玩
想平平地出部an機出街玩 但怕買太入門既機會lag

你係咪唔識分 sm8 同sm8b?

card game 係咁架啦
澳門賭場d啤牌咪又係用完就掉

唔買蝗機嘅買lg g4 g5 或者v20一定夠做，仲要有得比你換電玩

SM9噴火龍同水箭龜都幾好

成日見卡鋪一箱箱白卡咁扔

我就是成功的例子
我LG G4

狗deck好勁

未廢過

而家打event 有d deck 禁左
但佢又無標係d咩卡唔用得
都唔知點執

火龍幾勁

sm8未夠三星期咪禁
等到禮拜六凌晨左右應該用得好似

咩叫lele禮盒

trainer box code
係有啲咩係入面

啱啱新出
一盒入面會有張lele gx同nini gx

係邊到買的

Elite trainer box?
得卡套同卡盒

天悦啦，多數賣$500一盒
但其實散買一隻Lele都可以了
個禮盒其他野都冇乜用，某啲卡包仲要係唔用得

我買咩booster code黎收lele好

online?
唔記得幾多包SM8/SM2喇
可以喺public trade個i am giving度打lele睇下其他players出幾多嚟換，再自己格下價

邊度有得睇

當我有3套deck要用6隻lele係咪我要有6隻定還是我有2隻放左落一套deck到 可以再放落其他到

online有共用
每種卡齊四就個個deck都可以擺最多4

Ok thank you

有無人會畀收現銀 例如我想要張Lele我就畀左銀紙 你出張垃圾同佢trade

唔係喎
我係個邊返工
係咪個間mXXnstone
我都見到佢sm8b賣950
以為佢痴錯價錢
就算佢唔係sm8b都一定係日版盒黎
一定唔洗950

去HK Pokemon Card Tcg fb交易區揾下
接受到貴少少可以直接問卡鋪有冇lele禮盒code散賣

直接 買lele code就得
8美金 就有
平過 用包換

E bay?

$950
劏人劏到咁
我以為$650已經係我見過最貴

係咪SM9後就唔會再有新嘅2 prizes pokemon?

tca 賣緊64hkd
價錢接受到 就 去馬

tca pokemon

What is tca sorry終極新手

外國網
tca pokemon
入面 大部分都有得買 少部分熱門 就會缺貨
比ebay貴少少，但勝在唔洗格價，一比完錢就收到code
lele, koko呢2張 上網買code比 用卡包換 平
除非你自己打比賽贏卡包換

即係我買卡組就淘寶 e bay格價 買單隻就Tca?

我就主要係tca買，tca無貨就搵 巴打買
有好幾個巴打有賣code

好Thx

砌副online deck 好似都要600-700咁
本身諗住online+實卡
都係砌左實卡同friend玩下先

尋晚1張FA reshiram同2張RR reshiram換到張lele
今日睇上面3張白龍個價跌到傻咗
收到果個唔知好嬲定好笑

推post

700 我都覺得貴
炒到燶晒啦

btw邊度買8 b 平?

有朋友一齊玩緊係玩實卡啦
online我無課都砌倒4副deck
課100包都已經可以玩倒好多野

online唔洗咁貴，
除非你連基本卡都同人收姐。
如果唔係靠打npc同theme deck有一堆基本卡後，
之後d怪先用包換

0課金係玩到架
keep住trade嘢就會砌到勁嘅deck

online砌平過實卡

應該冇平盒

唔食咁高炒價呢?

點解全圖莉莉艾
兩張價錢差成倍?

推

證明男人都係鐘意學生妹多啲

因為有馬尾

各位師兄。。。。新玩左幾日。。。如果唔課金打versus 根本係win 唔到
勁灰

買theme deck 打住先呀 我玩左一星期都係咁

買多幾副theme deck黎玩
咁就差唔多齊哂基本trainer
我啲guzma lillie 竹籣
都係theme deck買返黎

多謝師兄們提點
最慘係尋日先發現呢個group..... D coins 用哂用苞。。。。勁on 9....
而家要狂儲錢。。。要win 勁多場先得。。。

難

我前日行過見到真係呆左
估唔到可以炒到咁勁

Lm

炎帝theme真係而家新玩起手用最勁

有蝸牛壺壺就起飛

但打親巨沼都成日輸

弱水無解
唯有鬥靚起手囉

日日衝哂11場其實賺到唔少錢

11 場versus??

11 win 係一種難度

係，贏11場至少有160蚊
d禮物會一般都至少有25

11win
保守估計要打20場
一場大約要15分鐘
即係要5個鐘先打得哂

feel到起手唔得或者中間知玩完就棄局，咁慳好多時間
不過有心機先打啦唔好當係交差

組完一副deck點解vs到睇唔到副野既

組d速戰expand deck
一唔對路就quit

去deck manager 睇下係咪感歎號左

咁樣

Standard打左交叉
你落左啲咩？

落左禁卡?

fast raid
先攻對面起手放得一隻就打

新手有嘅第一張禁卡應該係hidden depths張wally

唔敢玩expand好似太多變態deck

expand無你想像中咁變態
我都係打expand多

有冇咩trainer或者item係standard冇但expand一定要落 ?

我必落VS seeker
其他唔清楚
我少打standard都係因為無得用vs seeker

好陣間收幾張落去試下

VS seeker真係一定要
N係咪都係expand一定見？

SM8一出真係小咗好多VikaRay

N都係控人牌必備
仲有抽7博士

多左咁多勁既小人牌

但我發現buff左雷deck後都係無乜人玩

反而草Deck就多好多

轉咗電貓加naganadel咁玩

搞到我自己用細牌都想減張祠堂

見到呢句但係又冇話咩卡
打左幾場NPC, 之後就放晒新手有既卡入去

係咪Wally？

抽左佢出黎
expanded果到tick左 , 但係個standard仲係交叉

新手卡全部都係XY㗎，依家Standard format係Sun and Moon到Lost Thunder

好耐無玩既人回坑，想問點睇自己id

呢隻game零課新手上路係麻煩㗎 ，你幾乎要打哂所有trainer challenge先夠coin買第一副theme deck，再喺Versus嘅Theme度慢慢磨coin繼續買另一副theme deck，要對PKM好有愛先得

好覆雜
之係我想自砌副deck都唔得, 一定要買set好左既 ?

唔係，只係如果唔買theme deck，靠開包儲齊啲泛用Standard trainer比較難

俾你你砌完打到 去到正式場咪又比人虐殺
乖乖地買theme deck去theme場打啦
一係就課到一套完整deck

你開新deck 果陣禁返standard
咁咪唔洗自己揀返D 禁卡出黎

1. 打trainer challenge儲500 coins

2. 買第一副theme deck
mach strike/hydro fury/imperial command/blazing volcano/storm thunder比較多人用,可以上youtube睇下d人點玩
不過我建議買mach strike,因為可以2副合做一個standard deck

3. 轉玩versus,用你副theme deck打theme format

4. 每打到出4張ticket就打event,簡theme去玩,每一次最少有1個uncommon treasure chest, 最多有3包booster。e d booster同chest全部可以去公海同人trade你想要嘅嘢，一定唔好開咗佢地。

5.去下面條link睇你有嘅booster值幾多value
RA:有背景全圖 FA: 淨色全圖 RR:彩底全圖
之後諗你想砌咩deck就慢慢trade上去

例子:你手上有一包Guardians Rising (值1)如果你想trade 隻RA altaria (值1.75), 如果你直接拎一包guardians rising去公海直接換未必有人show你。你可以先trade隻RA scizor (1.25),再拎佢trade隻RA glaceon (1.5),再trade隻RA altaria番來。當然你可以狼死d由1直接換1.5啦 。
每一次主動trade嘢剩係好host 8個鐘，24同48嘅話冇人會碌落去睇。

如果你想要白卡嘅話，大部份可以用到一包值0.5嘅booster trade到一set 4張。

如果你有treasure chest,用4個換一包lost thunder會好過換2包值0.5嘅booster

6.打夠多versus同event會有一堆coins。買多一副mach strike合埋砌一副用到下嘅standard去睇下個世界係點，預咗唔會贏好多。上youtube大把教學點用。

7. keep住不停trade嘢，搵到條trade chain出來就可以日日keep住賺booster同卡去砌主流嘢玩

唔該晒
放埋落Q&A啦

打完event係咪走得
定要等打晒先leave

直接走得，佢完咗成個event會再message你派彩

Thanks

問多句
如果我有三包Lost of thunder但個網顯示佢value係tba 咁夜應該點做

買theme仲其他
買blazing volcano啦
唔打剋屬有67成勝率

出面當佢係1-1.5 e個range左右

買左炎帝同地龍

其實我自己都唔知砌乜好 砌上面d主流deck係咪好d

係真嘅

6張1包個D有咩分別

咁主流一定係好d嘅，唔課金嘅慢慢來囉
平d可以玩布魯皇，低成本高效能

當半包價值，e d唔易甩收唔好亂接

唔該晒

差2張鬼龍就玩到鬼龍deck
收哂其他牌就係收唔到鬼龍

水漲船高

出trade出幾多包好

3包，比d心機慢慢碌落去睇trade list一定有人放
e家叫2應該要等下，個價以sm8堆卡來講個價都算好硬

試下3gr 先

一開始比我果三副deck咁廢點過trainer challenges

水定電好似夠做

係咪基本上無其他野可以做？過晒呢堆先正式開始玩？

唔課咪搵方法磨500coin執副blazing volcano打theme儲

希望SM9 theme deck會係噴火龍同水箭龜

突然覺得而家新手好慘
要玩d史前deck 起手

我都係SM5先入坑，嗰陣都覺得零課新手村比較長
當時我打trainer challenge儲到500 coins之後買咗副Hidden Moon打theme，好快又有500 coins買烈咬
跟住就可以極速衝咗所有Trainer Challenge（用4副deck打每個對手），咁又有一堆唔trade得嘅卡包，加上daily challenge又有coins同卡包，積埋積埋好似都有20-30包卡，仲未計玩theme衝電拎嘅卡包，一炮過開哂之後唔少泛用trainers都有齊
之後課咗20個code已經砌到2、3副冇lele嘅standard deck

水、電兩副夠你刷500 coins
係電擊魔獸/鴨嘴焰龍條友比較麻煩，而且電腦會讓賽

有無巴打知無信用卡可以邊度買到promo蝶蝶
淘x無

Amazon

無知一問，打trainer challen唔係只得卡包？贏同一個四次就送一包， coins 係咪只可以打日任/versus / 比賽先有

係

好懷念果段有bug既時光

咁點刷trainer challenge 賺$500 ？

trainer有1coin
賺coin 一定要做日任同vs啦

比錢買副實啦，咁樣最快

如果想課金買烈咬deck 都係上淘寶/ebay 買code ?

初期日任可以喺trainer challenge度達成

出面卡鋪好似賣緊幾十蚊

卡鋪你指第一頁Q&A果堆？定有網上卡鋪直接買code

Q&A個堆呀，係card hero見有code賣

我見ebay 買烈咬deck code $20 港紙左右

我見card hero 烈咬$50，ebay$23, 咁去ebay 買算

50蚊條code
不如上tcagaming搵算

實體
日文卡同英文卡有咩分別

暫時得trainer challenge 到得三副deck, 係咪一定要用4副唔同打贏一個人先可以拎卡包

日文銀邊
英文黃邊
卡背設計唔同
日文環境快一至三個月
日文卡大部分平過英文版本
日文成日有renew 盒/包/deck

買完烈咬deck跟住應該買咩？

然後去shop買
Blazing Volcano呢副theme deck
再拎呢副theme deck入versus刷下versus reward同每日打返12勝
或者等2018/11/16之後用ticket入event盡量打多少少可交易卡包同coin返黎
有返500coin就再買以下呢個list既theme deck
Blazing Volcano *1
Leaf Charge *1
Mach Strike *1
Twilight Rogue *3
咁就會齊左暫時SM8 lost thunder環境裡面大部份常用基卡

from版頭

Sor眼殘睇唔到，唔該晒

點解明明砌standard 對手都要配expand俾我

求收sm1/2/5 code

用緊呢3副野 求意見

第三副唔洗落隻毒GX 啦

好 我改改

lost march 都唔夠狗狗打

個versus reward 有限時？得1日半咁短點打得晒

開始左好耐啦

哦原來係我開始玩得遲，咁唯有等佢刷新

想收卡包/ac

出售tcg online code

Sm5 3.2 @ 1
Sm7 3.5 @ 1
Sm8 5 @ 1

有意請tg聯絡

有冇人詳細話我知點查到online既gx卡價值幾多

呢個網睇唔明

想問下點解Twilight Rogue 需要到三pack咁多?

3副加埋有3張Cynthia同3張Malamar
同埋其他deck好似都冇嘅風筒佢都有

隻game係以卡包當錢
sm2當標準
即係當一包sm2等於1蚊
倒如 忍蛙gx ra 1.25
即係一張忍蛙gx值1.25包sm2

Thanks 另外烈咬係咪值得買兩副？

風筒最少必落一張

邊到收deck code最平

值
兩副砌成一副
去打standard見識吓
唔駛成日打 theme咁悶

ebay

2副係咪要收埋lele

睇youtube 人地既烈咬deck 好似無入lele?

Click to expand...
Pokémon: 16

4 Gible ULP 97
2 Gabite ULP 98
4 Garchomp ULP 99
2 Riolu ULP 66
2 Lucario ULP 67
1 Tapu Lele GX GRI 60
1 Alolan Vulpix GRI 21

Items: 20

4 Ultra Ball
4 Puzzle Of Time
4 Rare Candy
4 Choice Band
2 Field Blower
2 Pal Pad

Supporters: 12

4 Cynthia
2 N
2 Sycamore
2 Brigette
2 Guzma

Energy: 12

8 Fighting Energy
4 Double Colorless Energy

我都係跟佢咁執
都有3-4成勝率

有lele可以入

其實買完兩副都仲係無六尾，糖果 應該用coins 抽卡包，定同人trade ?

一包sm2可以trade4粒糖
六尾可以唔放

我自己就咁執

冇lele冇gx都好打得

要幾多張

都係果句
你有咩就放咩
啲卡大部分買基deck就有

我覺得一張就夠
用黎拎竹蘭

咁買晒果幾套theme deck 之後金幣應該留黎買新既theme deck 定抽卡包？

抽
主要抽sm8

咁呢張係幾多，係嗰個網係點睇佢值幾多包

依張個網未有
我諗大約值14包sm8

而家個meta呢副差1張入咩好

鬼龍得2隻 btw

係0呀
因為鎖左

想問下Island Guardians GX 禮盒個code, 係用黎拎8包booster? 唔會有lele ?

有lele gx fini gx 加coin
冇8包booster

走lunala入兩個shrine of punishment

我都覺lunala 好卡 3en retreat
同埋唔知有咩用

要叉珠有4對malamar
要大力有necrozma/giratina/giratina prism

btw可以入埋marshadow/oranguru

見到ebay 有大概$50 , 係咪買得過？係個卡價網見最平要value 16, 咁即係14包sm8 左右？咁好似買得過

差唔多
係game trade都要14包

Plasma Freeze
Cobalion EX
Juniper

Plasma Freeze都好過SM1同SM4

香港多數玩咩版多

基本上所有卡鋪私賽都接受日版同美版，一副牌日美混都冇問題

好奇買左3包實卡黎玩 中左lugia gx同life forest
放唔放到錢

真
雖然plf 個價跌左
但係入面都好多好卡

官賽都受 (美版進度 日美混)
係睇代理有冇揸正要全美

卡點都有價既
不過你呢到回唔返

實卡好貴 30～200一包都有
試玩左80蚊決定都係收code算

回到幾多？定同卡鋪老細賣？

望下tnt/tcgplayer 睇下價再上網放

可以擺卡鋪寄賣，不過利基亞真係唔值錢

咁 留做記念 thx 2位

1有nest ball ultra ball oranguru eevee kukui同decidueye，唔差啦
4就收收皮先

其實鬼龍deck d spell tag係放魷魚定放鬼龍架

鬼龍,latios,marshadow
推出去前面比人打然後死
擺魷魚係有多/想濾牌/捉對家guzma用

今次versus d卡包應該開定換

versus包全部有lock

真實對白
某顧客：SM4除咗爆肌蚊仲有咩抽？
卡鋪老闆：唔講喇，你唔會想知

索羅亞克GX promo版核突咁多

水君同急凍鳥好難組
打人又唔夠力 又少血
沼王120血 求其一隻細怪都岩岩好打得死
同電屬差咁遠距離
但好想玩水deck

呢套唔係玩高攻
係玩切換不死身

彈出彈入

今期個ladder

老母FA

我知
但係170同180血
一下都捱唔到就死左
有時好無解

鬼龍deck真係好撚勁 屌

新手打夠1000啦 係咪買2套烈咬

想喺theme繼續衝coins可以買炎帝

炎帝有咩打法 同garchomp

炎帝有蝸牛無乜點打法
有蝸牛已經可以橫行

炎帝 極速上en 加出蝸牛，狂抽en打高傷害就贏。
一卡牌就gg

但係自組比起garchomp會難用D
如果夾hiker啊oranguru啊蝸牛GX果D用要食腦

買左2副garchomp

* Pokémon Trading Card Game Deck List **

##Pokémon - 19

* 1 Hoopa SLG 55
* 2 Gabite UPR 98
* 2 Garchomp UPR 99
* 1 Diancie {*} FLI 74
* 4 Gible FLI 60
* 3 Riolu UPR 66
* 2 Lucario PR-SM SM95
* 1 Lucario-GX FLI 122
* 2 Garchomp FLI 62
* 1 Tapu Lele-GX GRI 155

##Trainer Cards - 31

* 1 Rescue Stretcher BUS 165
* 2 Lillie SUM 147
* 2 Mysterious Treasure FLI 113
* 2 Brooklet Hill GRI 120
* 1 Steven’s Resolve CES 165
* 2 Switch PRC 163
* 2 Choice Band GRI 121
* 2 Pal Pad UPR 132
* 4 Ultra Ball SUM 161
* 2 Nest Ball SUM 158
* 3 Rare Candy GRI 165
* 4 Cynthia UPR 148
* 2 Guzma BUS 143
* 1 Field Blower GRI 163
* 1 Apricorn Maker CES 161

##Energy - 10

* 4 Double Colorless Energy GRI 166
* 2 Fighting Energy 6
* 4 Unit Energy {F}{D}{Y} FLI 118

Total Cards - 60

** Deck List Generated by the Pokémon TCG Online **
呢套GARCHOMP點睇?

依家椰蛋樹小人 勁過 烈咬陸鯊

買2盒烈咬 主要拎 4張竹蘭 （百搭牌99% 需要4張）

之後 買1盒蜥蜴王，拎古芝馬 同 智揮猩(大部分牌組要一張就夠

如果係用基本牌 砌standard
建議買2盒椰蛋樹，再同玩家換隻壺壺就砌好8成

唔落steven , candy 要4粒
pal pad一本夠， 落渡
switch 換滑板 之類

巴打可唔可以畀一套我

好彩未買第二盒烈咬 買左烈咬，炎帝，岩狗各一，應該轉太買耶蛋？

****** Pokémon Trading Card Game Deck List ******

##Pokémon - 13

* 1 Oranguru SUM 113
* 1 Onix LOT 109
* 1 Tapu Koko PR-SM SM30
* 2 Giratina LOT 97
* 4 Inkay FLI 50
* 4 Malamar FLI 51

##Trainer Cards - 34

* 4 Spell Tag LOT 190
* 4 Mysterious Treasure FLI 113
* 4 Lillie SLG 62
* 2 Rescue Stretcher GRI 130
* 4 Ultra Ball DEX 102
* 4 Acro Bike PRC 122
* 4 Cynthia UPR 119
* 1 Field Blower GRI 125
* 3 Guzma BUS 115
* 2 Shrine of Punishment CES 143
* 2 TV Reporter CES 149

##Energy - 13

* 2 Double Colorless Energy GRI 166
* 1 Counter Energy CIN 100
* 10 Psychic Energy 5

Total Cards - 60

****** Deck List Generated by the Pokémon TCG Online ******

****** Pokémon Trading Card Game Deck List ******

##Pokémon - 13

* 4 Blacephalon-GX LOT 52
* 4 Poipole LOT 107
* 2 Tapu Lele-GX GRI 60
* 3 Naganadel LOT 108

##Trainer Cards - 30

* 1 Heat Factory {*} LOT 178
* 2 Mysterious Treasure FLI 113
* 1 Rescue Stretcher GRI 130
* 4 Ultra Ball DEX 102
* 3 Acro Bike PRC 122
* 3 Cynthia UPR 119
* 2 Guzma BUS 115
* 4 Sightseer LOT 189
* 1 Kiawe BUS 116
* 1 Choice Band GRI 121
* 1 Plumeria BUS 120
* 2 Ultra Space FLI 115
* 1 Lillie UPR 125
* 4 Beast Ring FLI 102

##Energy - 17

* 1 Beast Energy {*} FLI 117
* 16 Fire Energy Energy 2

Total Cards - 60

****** Deck List Generated by the Pokémon TCG Online ******

****** Pokémon Trading Card Game Deck List ******

##Pokémon - 21

* 1 Ditto {*} LOT 154
* 4 Zorua PR-SM SM83
* 4 Zoroark-GX PR-SM SM84
* 1 Diancie {*} FLI 74
* 1 Rockruff GRI 73
* 2 Rockruff FLI 75
* 3 Lycanroc-GX GRI 74
* 1 Slugma CES 23
* 1 Magcargo CES 24
* 1 Tapu Koko PR-SM SM30
* 2 Tapu Lele-GX GRI 60

##Trainer Cards - 29

* 2 Acerola BUS 142
* 1 Rescue Stretcher GRI 130
* 4 Ultra Ball DEX 102
* 1 Pal Pad UPR 132
* 1 Judge FLI 108
* 2 Devoured Field CIN 93
* 3 Nest Ball SUM 123
* 4 Cynthia UPR 119
* 2 Field Blower GRI 125
* 4 Guzma BUS 115
* 2 Choice Band GRI 121
* 1 Lillie UPR 125
* 2 Professor Kukui SUM 128

##Energy - 10

* 4 Double Colorless Energy GRI 166
* 6 Fighting Energy 6

Total Cards - 60

****** Deck List Generated by the Pokémon TCG Online ******

可以點改? 依3副玩落好似唔太順

用coin抽包抽邊種好
諗緊抽ultra prism博抽中 fa liile或者 fa cynthia

博中左都幾心痛 又賣唔到

逐場試下加減1、2張Supporters/Items自然搵到最順牌組

自用姐都係 d coin都無咩用反正

****** Pokémon Trading Card Game Deck List ******

##Pokémon - 12

* 3 Miltank LOT 158
* 1 Oranguru SUM 113
* 3 Alolan Ninetales-GX LOT 205
* 2 Tapu Lele-GX GRI 60
* 3 Alolan Vulpix GRI 21

##Trainer Cards - 38

* 1 Rescue Stretcher GRI 130
* 2 Acerola BUS 112
* 2 Brooklet Hill GRI 120
* 2 Lillie UPR 125
* 2 Timer Ball SUM 134
* 2 Choice Band GRI 121
* 2 Switch SLG 67
* 3 Nest Ball SUM 123
* 2 Hau GRI 144
* 1 Mina LOT 183
* 3 Cynthia UPR 119
* 4 Guzma BUS 115
* 3 Ultra Ball SLG 68
* 4 Moomoo Milk LOT 185
* 1 Energy Retrieval SUM 116
* 1 Aether Foundation Employee LOT 168
* 1 Field Blower GRI 125
* 2 Professor Kukui SUM 128

##Energy - 10

* 4 Double Colorless Energy SLG 69
* 6 Fairy Energy 9

Total Cards - 60

****** Deck List Generated by the Pokémon TCG Online ******

幾撚爽

耶蛋有蜥蝪王GX同蘭螳花會勁好多 不過呢到都要7-8卡包

暫時未有可以trade 既卡包，儲緊theme deck

coin留返買theme deck同交易用算啦

買齊啦 儲左萬幾coin
同埋唔太識trade卡包賺包

萬幾coin可以諗下開下包
sm8,sm2
hgss部分包都唔差

點先可以包賺包？

睇pub trade學

即係要留意有邊d 抵既交易就接受，轉頭再睇有無人高價收？

要自己搵卡create trade
睇public多數唔抵

留名做炒家

通常一張普通gx差1包
火ub果d差成三四包都有

蜥蜴王gx 同蘭螳花 我無落
因為gx 值2prize card，椰蛋輸出唔等高，所以唔落以免被人連追2張prizes
蘭螳，我覺得後場無位放佢
後場，2張2階蜥蜴，1張壺壺，2張蛋 已經滿左5個位

有無清畀一套garchomp我 上面po過落steven個套 巴打話唔好

即係基本上不停係pub trade要留意d 熱門卡差價, 睇下有無水魚 ? 定自己create 高價trade 等人買

隻蚊GX原來咁貴

短炒就係咁玩
最正路就係自己搵條trade chain
1. 低市價/等同市價買卡
2. 0.25/0.5咁換上去
你會搵到一堆卡係可以咁換
keep住咁上到某一個位就可以一開二換番落來loop或者收番booster再買過
不過你條chain會隨市場轉
你要keep住試

隻嘢keep住升價
早排6包已經搞得掂
e家冇7/8包都未必有人放

點樣0.25/0.5咁換上去？例如我一包SM8 收張卡返黎，放出去賣一包SM8+多包低價值既booster ?

以個係上星期仲workchain
早陣嘅價係
decidueye RA 1.5
altaria RA 1.75 FA 2.75
kingdra RA 2.25 FA 3
dragonite RA 2.5
Ultra Necrozma RA 3.75
Rayquaza RA 10.5 FA 11.5

咁我e度條chain係
decidueye RA -> altaria RA ->kingdra RA -> dragonite RA -> altaria FA -> kingdra FA -> decidueye RA x 2 -> loop
e家條線已經摺埋，因為dragonite RA已經跌到1.5同埋decidueye升緊
不過唔洗擔心會炒燶，因為點都一定炒得番上去

另一邊就係短炒
用咗9包sm2收咗3張Ultra Necrozma RA,之後再換咗條full art烈空,再換番sm2
e個就睇時勢

細Bulu都係取代唔到Bulu GX
細版又弱火又打得120呢個尷尬位，要死死氣玩返2+2

而家最興granbull
1包收左2張
3包放番出去 好好賺

日本贏完到南美拎第二好搶手

唔該晒 睇黎要做好多功課

Le Le gx要幾多包lost thunder

15包LOT一定有
14包就要搵下

14包幾銀

應該5蚊1包左右

咁而家trade野係咪靠LT多

係，GRI CES UPR都會有

咁我收曬LT算

可以嘅，不過你預LOT會跌多排
上星期頭仲係1.5左右 ，你見我用2包LOT都換到3包GRI
e個星期會大約得番1.1-1.2
出面都係預佢會跌到同GRI同價或者低d
總之睇路

我想組garchomp deck 買左2副 有d濕星卡要收 咁巴打建議買乜黎收好

跟網上價咁砌booster去收，冇話點收
一般任何白卡4張一套0.5
shrine就每張1 - 1.5左右
白變怪prism star 1

玩緊鬼龍deck發覺好似有d慢
周不時未set好哂d魷魚前排已經比人打緊

sm8 流通量高 易手快

lele gx 15-16包sm8
tca gaming 賣$64張

1包sm8 =5蚊

加隻渡
lele gx
空木博士
4粒糖
滑板
擔架
反擊槍
水場神壇
pal pad
來來去去都係個d
但落steven唔知有咩用 又唔係用小巨金

Steven都係for turn1拎糖+DCE+Cynthia，因為依家環境小咗Judge
Turn 1用唔到Steven之後都唔會用

SM9啟暴龍ability係每turn揾一張supporter

烈咬我覺得重點要求係初期鋪場同濾牌力度
空木博士 妮妮艾 首回合較steven有用

即係點

你睇返你副牌有無上面d卡
無咪睇下收唔收 或者用其他卡取代住
但效果一定無上面d牌好用

例如渡 玩烈咬必放咁制，死一隻怪 即用lelegx抽隻到出黎用，即放2隻龍系烈咬上後場。

空木 第一回出 放6尾 烈咬b 路卡b上場
下回合再配合洗牌手段 進曬後場2隻

清不如留tg ?

唔用tg sorry

你係唔係玩online

新手一問 賽場比場有冇得好似遊戲王咁換side ?

因為有屬性相克依樣野 先唔會一家獨大 ?

咁拎比賽果期主流相克屬性贏面咪大d ?

姐係咩？咩叫換side

Yes

齊左基本supporter item未？
無課？少課？

無課玩左加埋3個鐘琴日versus有場贏左375coins 夠1000買左2套garchomp

有時間就盡打每日12勝 玩standard用烈咬
唔順手就棄權
每日清幾關電腦
coin初期用曬買deck先

烈咬，蜥蜴王，巨沼，炎帝
買齊4副 夠清電腦 全4星
又有一堆卡包開，用熟左就用炎帝去打比賽
贏返黎既箱/卡包 全用黎trade 日後想換既卡

屌versus送既野我用黎開曬

我好似玩左一個月先清曬電腦
當然我有課卡包換卡 所以唔洗依靠電腦送既卡包

但如果你無課 就好靠 打電腦送個堆卡包
打積分送個幾個卡包 同 coin買deck/卡包
和打比賽贏既禮物

versus送嘅全部都係lock咗，放心開
Tour贏嘅先trade得

sm2,5,7,8就唔好開啦
用黎換卡 仲花算 開得1包中唔到d咩好野

event 送既先係用黎trade
vs和trainer challenge 可以爆

好 巴打咩id一陣加你

新手可以睇多d youtube
我就主要睇芒果，老爺，3310 呢3個channel
我第一副卡組係跟老爺既阿羅拉三頭地鼠
又平又大力 完克當時既仙e女王

我id ImDoubleMay

yugioh係3場2勝

場場之間可以換牌15張

咁而家pokemon有冇牌組係勁到唔怕屬性就算克佢都贏面大 ? why ?

好

暫時主流個幾副 都有天敵 未算玩曬
但主流牌組 既威力 和穩定性都較高

Added

天敵一定有, 但主要都係鬥快set up
人地未養熟你已經set好場咁已經贏左七成啦

TCA唔係賣撚緊8usd咩

8usd係code啊
呢個係實卡盒

烈空deck and Zoroark deck大家會點簡

300hp

但係3張卡

建議大家event rewards未轉前唔好打

刷versus分分鐘穩過自組打std/exp
用炎帝theme都係講緊十分鐘內一場
要控唔難
副野好快

仲steam siege

新手有閒錢 又買左烈咬deck 可以買咩

睇post頭

300hp咪又俾我大Bulu神一下KO

stall deck對叉珠deck本身都冇優勢架啦

仙伊加沙奈朵好定仙九尾加沙奈朵

會唔會電龍、Hoopa真係最後一批2prizes寵

遲下仲有張

仙e

LycanRco/Zoroark vs Zoroark/decidueye
邊套好 烈咬放棄 成日都無energy

點解？等咩reward ?

裝choice band唔駛掉energy 下turn繼續殺

今期d卡好似好廢，舊版本 卡包黎

兩套牌 我都打過 我玩開小人牌
對前者較輕鬆，後者較難打
點解你會選呢兩副？

烈咬好少唔夠en，可能你濾牌能力唔夠

後者係用特性打20咁前面呢
因為zoroark比較穩定 大陸仔幫我簡zoroak 但輔助個隻未渣定主意

其實zoroark先係輔助

係咪放得太少en
我諗至少都要10張以上
我就放10張格同4張雙無
再唔係放兩張lady

布魯皇兩拳都ko佢啦

烈咬都唔夠en
8張格都夠用啦

而家event 係隨機包

想問烈空配電蟲定電貓好？

我自己第一副就係仙伊deck，不過得拆en一個玩法有d單調想砌埋沙奈朵

電蟲for sure

Y not both?

日版雷伊基deck有4張竹蘭

依家新入手會唔會太遲

而家先入時

兩拳先死咪有得追

抽九包綠
不如直接買想要既高rare

儲500coin買炎帝

我都唔明美版點解唔出GX theme deck推廣下

而家見D人好似都係配針龍

針龍搭草蜥應該都有得玩

只會繼續喺新禮盒/Tin Box度放XY 卡包

可以點組？

芒果有1套 睇下岩唔岩

好 thx

買都買5etb
8 蟹左大半

到而家仲時不時有steam siege,roaring skies,ancient origin
到底印左幾多剩喺倉

5都會買呀，總之見到平就掃

好後悔冇訂伊貝
買現貨食硬炒價

Evolutions都叫有得收藏，呢幾款真係

反而想玩返breakthrough隻耿鬼，個技能真係正

哩set正

買到先算

event reward 幾耐轉一次？

布魯皇真係勁到痴線
對住堆gx食生菜咁食

莉佳

一拳一隻

要強調一en一拳

睇黎垃圾山同地鼠又可以出返黎

是旦拎隻鋼就秒

日版竹蘭變公廁蘭

高elo冇乜鋼系deck

垃圾山 完克 布魯

d人講既小人牌即係咩？

新手留名

想請教下Q&A1
即係我抽美版卡，d卡上面有code，可以係TCG online 到用？

唔係，另外有張code卡，入咗個code可以喺online版再抽一次嗰種產品

non-gx deck

新手出expand玩
俾副joltik碌deck唔夠快

抄佢deck執副互片

第2rd已經碌左廿張牌

Thx

想問Tapu lele-gx 換電貓gx+烈空gx 換唔換得過?

唔等得嘅e個moment會係平手\有賺
等得嘅換烈空加7包GRI\LOT等電貓再跌先買入比較好

thx

其實點為之輸 我個bench又有pokemon又有energy

贏哂prize card

比人拎哂prizes或者自己抽爆deck咪輸
做咩??

想問新手應該砌咩屬既deck好？
現有既theme：
烈咬鯊x2
蜥蜴王
炎帝

Gx卡有：
班吉拉
烈空座
冰鳥
巨鉗螳螂x2
火蝸牛
忍蛙
Dialga
Banette
Marshadow

我見人地多數玩既deck都有兩隻或以上一樣既GX，其實2,3隻一樣既係咪已經夠？

睇咩deck
就咁你手上有嘅
烈空,班吉,巨鉗,忍蛙會玩4張
蝸牛2-3
剩低係輔助嘅gx,大約1-2就ok

要有一副勁既既GX deck條路仲好遠

新手玩garchomp theme versus真係好戇鳩 人地d勁怪留bench 又無guzma switch 隻garchomp係撚咁打後排

換4張沙奈朵2張仙貝gx已經夠玩

下年3月日版Tag Team GX禮盒包Lele, Cynthia同Guzma，係咪代表一定會Rotate

睇英文包有冇轉code
如果有轉code就唔會rotate

玩小人deck都OK啊

如果佢出日ser我一定買到破產

上網買code d code 入到手軟

唔係複製貼上就得啦咩

實卡Full Art Faba值唔值錢？
仲未中過女人full art supporter

無

屌你老母炎帝基deck真係bug deck黎 ，我用烈咬前期已經好順手，對面條友一開波得隻黃色龜頭企場，玩玩下都俾佢屈撚到還唔到拖...

冇竹籣係手企隻烈咬出黎根本完全冇爆發 對面炎帝加隻閪狗已經夠打哂全場

屌炎帝老母

炎帝一技kukui就秒你一隻底
又多檢索生珠
其他theme拍埋去好似殘奧入面擺個保特咁

烈咬都夠賤種啦 估唔到仲有基deck 賤種得過佢

Can't agree more 新手又夠1000 諗緊買卡包定炎帝

炎帝好勁
除左theme
standard都好勁
炎帝加熔岩蝸牛gx

買左3副twilight rogue, 炎帝，蜥蜴王，烈咬各一，買唔買埋巨沼怪好？有二千幾蚊，定拎去抽SM8 ?

岩岩買多2副炎帝deck 稱霸theme versus

巨沼幾好 有D DECK會拎巨沼抽牌
又有蝸牛

重新玩只打standard用咗4日賺咗1400 coins

其他in game 卡套點先有得買？shop得小火龍，奇異種子，車厘龜

唔夠綠毛蟲GX打 求啟示

Expanded? 不過正常好純16+1 beast en小丑外只打毒龍1 or 2 Lele

為左多2張針龍 買多左副雷公 點知一張都冇多度

你要去collection -> packs先開到第二副

trade->左上角噤cards出選項，簡gameplay就可以睇哂堆卡套卡盒同銀仔

果堆特別卡套一定要trade 商城唔會出？

唔會，谷人買實卡果d elite trainer box

online 仙9 gx 值幾多包 想要2張

至少14-15包

牛奶罐 仙9
好似幾勁
每下240 可惜要配雙無

落張wishful baton去傳en就續航力大好多

伊貝豪華盒原來喺日本都只限online shopping仲要抽先買到同只送國內
仲諗住咁啱有fd去日本可以幫手買

出售online code

Sm7 $4 & 1
Sm7.5 $5.5 @ 1
Sm8 $5.2 @ 1

有興趣請tg 聯系

架國卡鋪冇賣咩

我落魷魚去補en

咁用hoopa扯堆奶出來定keep住用仙九?

打算用仙9
但依家未有，就靠狂濾牌濾出黎

新手想問下d卡包自己開定拎黎trade抵d

純粹覺得玩超能en用仙九有d分散en投資咁所以先諗e張

trade係不二之選

火小丑畀佢玩死

其實距離下次出新牌有幾耐
諗緊trade唔trade副meta牌翻黎 定係等下個meta先
鬼龍deck有d唔夠做開始 set up得好慢

2月

用仙e咪仲好

好難打
係咁差en然後係咁掉落lost zone

佢玩尤魚落仙伊咪會卡en，好似仲衰過仙九

奶 仙伊 伊九
唔放魷魚
落學習裝置攞en

都算搞到易用 但佢加頭巾一下打160點玩

你副野無beast en 點打160

布魯皇打我160啊

160? 一拳190打爆你

有無人重裝完都係開game個陣得個縮撚到勁細既長方形

做乜撚野阿屌你老母

琴晚抽3.5出咗4 set索羅亞克，應該砌deck定換沙奈朵

出左4張就直接砌啦

4set索羅亞克就自用啦，大把玩法

玩左一排online 都係決定課金，有咩低budget deck好砌？布魯王？

課咩先?online定實卡

online

布魯我好似夠怪料
你要可以同你換

Help

其實仲諗緊收咩玩，我見好似索羅亞克最泛用，好多變化，但布魯王就好似最平

百幾2百都夠組隊啦 除左2蝶蝶外

布魯， lost zone, 三頭，爆肌垃圾山，牛奶罐
呢d又平又大力

重裝唔得?

係

kiawe兩下

delete番c drive剩底嘅folder再重裝??

帶muk捉你oranguru

玩mtga中過類似伏
要刪就搵名逐個folder刪乾淨
刪唔晒都係柒

sm8 3個星期由1.5跌到穿咗1
真係多謝event

好彩高位放左

一有就換晒sm2同sm7

其實點解會跌？

demand隨時間跌
event supply太多sm8
堆精靈好似lele咁泛用
所以取代唔到sm2做reference

依加 event 仲係一定sm8?

我搵曬刪完重裝都係咁屌

已經完咗

考慮下用手機玩

屋企無android Ipad

完左 sm8個數量唔係會少左咩
正常唔係會升？

咁仲keep住有人課code嘅
市場有嘅sm8 supply一定比一開波大好多

去番windows之前還原點再裝番得唔得

仲有9包 sm8
開晒去博仙九算 一隻都無

1包sm8換1隻RA verizion/RA geneset咁trade番上去

有無人可以team viewer幫我試下download黎玩 今朝仲玩到

聽講有個叫io bit既程式del野幾好用

最多未1對1
2同8比根本無得比
2得lele 其他垃圾

8實用好多

用左12包SM8買左副布魯皇報復社會

布魯皇唔係1包1張咩 咁貴

2張3包 之後鍋牛 猩猩 場地

呢兩隻係起手trade 首選？

ra genesect之後換翻做咩

咁不嬲都係最公廁果張做reference
以前XY roaring skies有shaymen EX果包都係因為有e張卡就做到reference
e d市場定律嘅啫

8多用得到嘅卡砌deck但唔多泛用嘅卡
除咗仙9,naganadel,百變怪, sightseer同elm會多d可以係其他deck用到之外，其他真係冇咁廣用途
其他pack 140張左右我隨口數到差唔多咁多出來
至少sm2已經有六尾 lele choice band stretcher field blower
214張卡得果幾張可以多人都用到我就唔係幾覺得佢係好pack

如果係1包sm8買就可以換1.25嘅上去
純粹e家冇人知佢咩價同turnover快
RA scizor zygarde等等1.25嘅卡係你嘅朋友

chain大概點上?

3310係咪一個好既學習對象？新手開始踏入standard

牌組可以學，但我覺得台主講解得麻麻

想用iphone玩丫

新手課online 咩卡包好

有冇巴打想收原盒sm8b?
有興趣telegram 傾

又真係即刻換到張Zygarde GX返黎 繼續上

大致上我會下面咁trade，因為d卡嘅價幾個星期左右會轉一次所以提都冇乜用，要自己試。
1.5->1.75-> 2-2.25->2.5-3
上咗去2.5-3就可以開諗
1.拆番落來(2.5->1.25 *2)
2.繼續trade
3.合埋trade上去
1同3比較易，2就愈上愈難
因為4-6e個range比較少大路卡去trade
同埋冇4.75 5.75好難跳上去
如果trade上去就諗一個位收番pack/trade落去

下面小小心得

1. 預咗host trade得1/4 -1/3成功，所以要日日儲錢。不過我一日都唔係玩好多，剩係夜晚同朝早坐車trade，同打贏幾場放鬆下同收下錢。條ladder一路會夠錢比你換嘢。唔夠錢就打一兩場standard event(貪夠快)。我會用zoroark deck，因為zoroark可以同好多新卡相容到點都會relevant，投資咗一次再update上meta/anti-meta嘅成本低。

2. 有d卡有咁嘅價唔等於有咁嘅需求，伏咗就trade番落去。
我早2星期試過有條chain係(括號係當時價位)
RA scizor (1.25)-> RA golisopod (1.75) -> RA kingdra (2.25) -> RA dragonite (2.5) -> FA altaria (2.75) -> FA kingdra (3) -> 2張換FA gardevoir (6.25)
換11包sm7 (6.6) /2張vs seeker(6.5)幾次都唔得，之後換番RA buzzwole (6)再係公海搵到人換7包sm2 。

如果你有d卡知佢跌緊但你仲keep住甩唔到嘅，你可以加booster平手trade上去同價嘅嘢再離場，唔課金嘅話booster係你條命來，平時剩係e d moment同低手公海買嘢先用。

例如2隻RA ultra necrozma (3.25*2)加番包sm2/8換隻FA zoroark (7.5)再等公海有人trade >=7.5就走。
最緊要係唔好overall蝕同turnover快。

3.ultra beast 可免側免，e家除咗RA ultra necrozma/RA buzzwole其他基本上冇乜人要。

4. keep sm2甩sm8直到sm8跌定為止。卡換包就換sm7都唔好換sm5同sm7.5。sm7用來換1.25/2/2.5嘅卡會有賺，相反sm5食1.25同2.5會蝕, sm7.5冇人要 。sm8要甩就快甩，直到佢跌定為止。

6. 用sm8嘅卡trade上去頂多用1來換RA verizion RA genesect同RA suicune或者2換RR genesect，其他等ou7c4st個價一出先trade。

7. 2300-0000 set trade迎合到歐美時間比較易trade到

enjoy

good
1.5-2 e個位會慢d，比d耐性就得

上面篇心得好實用，唔該晒

又學到野

但邊度可以睇lost thunder 卡既價值, card values 未更新

自己係trade panel 去search去估
個公價大約係目測最高買價同最低賣價嘅中間
不過都係估所以唔敢亂估等ou7c4st啦

蟹咗喺冰伊貝個位幾日仲未trade到上去

但我見好多仲係trade緊lost thunder

仆街我仲開左個trade 想用1.25 換冰伊貝 有咩1.5 會熱門d?

granbull/ jumpluff仲有無得諗

有得換架，可以考慮下FA嘅卡

唔係嘅其實sm2都大把gx可以執來玩

giratina買promo啊嘛

多謝分享，不過都係自己發掘過癮啲

sure

少見有，好多閃同反閃橫行

玩耐少少Standard，得閒再睇下YouTuber玩，好快知邊啲係熱門，邊啲有價冇市

有無咩1.5推介下

仙伊貝 奈克洛茲瑪

再放sm8 卡包
$5@1

打3圈果D比賽第一 出曬D XY 黑白 一D用都冇
打1圈 雖然出SM 但個個都玩副熟曬 有排打

咩叫打一圈？

呢d

唔係全部打3回合淘汰？

係3r 但基dick 有排同人磨，上面兩個多ex,gx
快完d

換到張Gardevoir Gx，應該再點 trade上去？本身諗住換兩張2既但好似無乜選擇

自己補野再trade上去

基deck 揀D 無咁易卡牌既應該唔難玩

係咪放置8 hr 好D
通常埋尾既trade會置頂

屌隻game都仲係開唔到 重裝左20次都有

有冇試過系統還原

重裝windows?

有d file 未del 哂
有冇拎開唔game 句message 去google

拎曬 寄埋信 我將2個file刪曬 跟足佢封信都係咁 send左個DxDiag畀佢

炒pack仲好玩過打deck

炒股好過返工

玩左個幾禮拜d tradable 卡包拎晒去炒 未諗到收咩deck 好，繼續玩住theme deck, 一邊炒下增值下先

仲食腦過打deck

啱啊
好似早排好多人揾Necrozma GX同Marshadow GX，SM8一出需求即刻跌返

睇下有冇得還原到之前玩到個陣日子

呢期炒得最癲應該係隻日神104

我自己就咁trade
sm2＞1.5＞兩包sm2

漁翁撒網
trade親都十包八包

賣online code

Sm7 $3.5 @ 1
Sm7.5 $5 @ 1
Sm8 $5 @ 1

有興趣請tg

新日神就黎炒到去20包
實盒先200蚊

日神好勁, 又sup得又打得

揸緊隻kingdra gx係手, trade咩上去好

ou7c4st
SM8價錢已出
好彩及時甩哂啲Virizion RA

genesect, 草泥馬，水君走晒

賣online code

Sm7 $3.5 @ 1
Sm7.5 $5 @ 1
Sm8 $4.8 @ 1

有意請tg 聯系

蜥蝪王deck咁勁都咁平
不能理解

邊度勁

sm8真係公海賣得太貴
好彩你地走咗

椰樹獸平過佢同埋都好好用
d人用森林蜥蜴加速就算

每場一定做到3隻蜥蝪王
配蘭螳花每次打到成150
打爆肌蚊 火UB基本上贏硬
至少輕鬆打8成meta
可能我仲新手唔知其他deck勁幾多

e個就係問題
將佢換椰樹獸turn 2都已打到過100
仲要剩係1張prize card

啲Virizion之前全部用SM1同4就換到

抵玩，好彩換哂上去賺番哂

promo日神而家值最少16包？

20

咁貴

16包係前日價了

星期六有人拎e副贏咗regional
入面放咗隻，個價就扯高咗成倍

蘭螳花同百變怪分別要幾錢？一般白卡係咪多數一包sm8可以換到4

*幾包

百變怪唔值錢

咁蘭螳花？1包SM 8換唔換到2

蘭螳花至少2-3包1隻

美版伊貝盒繼續有Evolutions

倉底貨

lurantis promo 要 1.5
百變怪用ncommon chest就得

1.5又太少 個網無update lurantis promo幾耐下
而家都3包起

叫價唔急既寧低莫貴

邊到有非gx 卡價值睇？ou7c4st 好似得gx

有無人收錢定制deck

SM9 Cynthia Reprint?

有promo嘅non-gx同prism star

sm9a流出
cynthia唔洗被rotate走

卡鋪繼續炒伊貝盒啦

sm9 日版幾時出

12月7

後場全部進化嘅話隻尼美后可以打到260
沙奈朵可以換走

小人國世界

e隻真係有d離譜
加choice band就打290
tag team gx可以係咁先
仙九gx咁款應該仲搶手

仲有佢老公，100+100

咁其他普通白卡係咪多數一包可以換4 ？ 準備砌耶蛋樹，諗緊買兩副theme返黎定去收

除咗d熱門嘅core cards
例如shrine of punishment，布魯王，giratina，lost march，沼王等等
大部份都係可以1換4

我會簡買，唔洗等同易賺番錢

尼美后計bench, active唔計

上網睇新手步話買烈咬陸鯊

但係我見依到D人話買雷公好D

但係烈咬陸鯊已買

係咪要開過新AC

shrine of punishment 我見人耶蛋樹deck都有入，大概要幾多包sm8/sm2 ?

一包換一張

唔洗 基本上你要買好幾副deck
雷公入面隻針龍好有用 無蝕到

睇錯 烈咬既話 有竹蘭都唔錯了

其實最好係要買邊副？

佢係唔係改咗個玩法？

個單機挑戰得勁少勁快打完

我見人地上網打四次果個可以拎好多卡包

點解要買幾副deck?要買邊幾副？

D基deck到後期自組仲有用？

賣online code

Sm7 $3.5 @ 1
Sm7.5 $5 @ 1
Sm8 $4.6 @ 1

有意請tg

越出越變態

仙九好貴...

應該仲會再升

賣sm 8b 原盒
有意 telegram 傾

有無人放online 卡 定制成副deck

女皇呢個環境真係好勁

點解我online畀人改撚左名

蘭螳花好撚貴，D人開到5包SM8

開價果D 一定獅子開大口

3-5包差唔多
呢種promo獨有既卡貴D好正常
而且佢咁有用 加多20攻椰樹獸就可以直接打死D130血小人牌

有無人上tcg player 買過卡?
點寄落黎?

我開緊3包收 等運到

life forest 1包SM8抵唔抵?

抵! 我賣比你

我都有好多

大部分prism star都係0.25-0.33 你話抵唔抵

搞唔掂 唔識炒sosad
1包guardian rising買左隻普通熔岩鍋牛gx
卡住左tradde唔到上去..

收SM8 code @4 長收

google 美國集運
大量買好平

prism star咁唔值錢 shrine of punishment 出3包2張收唔到

3包2張應該掛多幾次就有

見到人玩seviper毒deck好好玩咁

****** Pokémon Trading Card Game Deck List ******

##Pokémon - 16

* 1 Ditto {*} LOT 154
* 4 Blacephalon-GX LOT 52
* 1 Marshadow SLG 45
* 2 Poipole FLI 55
* 2 Poipole LOT 107
* 1 Tapu Lele-GX GRI 60
* 1 Alolan Muk SUM 58
* 3 Naganadel LOT 108
* 1 Naganadel-GX FLI 56

##Trainer Cards - 27

* 1 Heat Factory {*} LOT 178
* 3 Mysterious Treasure FLI 113
* 1 Rescue Stretcher GRI 130
* 1 Sophocles SLG 65
* 4 Cynthia UPR 119
* 3 Guzma BUS 115
* 2 Sightseer LOT 189
* 1 Kiawe BUS 116
* 4 Ultra Ball SUM 135
* 1 Energy Switch BLW 94
* 1 Ultra Space FLI 115
* 2 Lillie UPR 125
* 3 Beast Ring FLI 102

##Energy - 17

* 1 Beast Energy {*} FLI 117
* 16 Fire Energy BLWEnergy 4

Total Cards - 60

****** Deck List Generated by the Pokémon TCG Online ******
大家點睇
1.marshadow有無落既必要
2.Ultraspace1張夠唔夠

頭先見到3包sm2 換兩張閃，狗衝左 收多兩張就夠數

日版SM9冇Prism Star

換d FA再上?

有咩地 方買8b會平過600

唔洗Naganadel-GX啦

有八變怪不如搭蝸牛

無爬文求問
想儲實體卡 又想玩online版
係唔係一定要買英文版

新手入坑 想儲實體玩Online版
有無介紹買邊盒？

係咪一定要英文卡？

英文有得入落online
計落抵d

唔該巴打！ 諗緊入邊盒/包
係荃灣通用等緊

買嚟儲邊隻都得
買嚟對戰就揀咗deck先

係咪鐵盒個啲？

唔上唔落咁而家 唔知點改

9up下 我會揀換走naganadel gx 插張blower旁身
呢度D pkm 其實已經夠用

玩月狗索贏到好悶 ELM鋪完人地就投降

theme Deck係紙盒出
新入想由theme deck入手玩standard既
可以諗執套garchomp (烈咬)
或者
alolan exeggcutor (椰樹)

都幾好打同埋平
玩椰樹可以諗買一盒leaf charge theme deck
拎一拎少少實用基卡,damage counter 啊coin之類
再上limitlesstcg 望下deck list跟住一套上下fb group/卡鋪
跟住收

查價就上tcgplayer / trollandtoad望

Standard legacy expand有咩唔同

legacy online獨有好似
限用HGSS到BW既卡

expanded就BW到最新

standard就SM到最新

最多人玩standard?

應該係

收左4張蘭螳花返黎，其實係咪任何DECK 3張夠晒做？諗緊放返張出去

椰樹獸1-2張 蜥蝪王2-3張
唔洗4張

上網睇鬼佬教會建議買theme deck加個trainer box會好起手啲

唔該 拎去換埋剩低既料佢，椰蛋樹DECK就夠料，但蜥蜴王差最貴果2張lele

最近有咩牌好炒
之前收落d granbull而家都蟹哂

收完就放呀嗎

仲有5張係手..